我懷疑全地球人死晒，港樓 都係會繼續升

個價 跳出地球 直上月球

真

外星人睇中港樓 升

到時外星人見到港樓升足十幾年, 都忍唔住要炒
外星人都要住, 無得唔升

駁唔到

外星人都有住居需要

剛需會推動港樓繼續上升

AA死左都返生去繼續叫外星人買港樓

核爆都升
就算層樓俾核彈炸咗 即係業主要永遠hold貨 貨源歸邊 供應減少 樓市gogogo

唔係香港樓價嚇走d外星人地球晨早被攻陷左啦

死哂唔洗住？剛需

將個單位改成骨灰龕賺得仲多，一個單位都放到四五十個龕，港樓繼續gogogo

自推1001

一定升
Gogogo

唔係咁多大劣人嚟搶嘢樓價邊洗咁貴
睇嚟樓價想跌只能靠天滅支那

無用，一樣繼續升

樓市死亡 緊係大跌啦
如果唔係你點樣買

香港都好多人

因為香港已經去到空即是升，升即是空嘅level

地方細 又無地
市區樓有海景 點會回呀啲樓價

其實大把地

Real 咩都可以炒

好似cctvb播雪花都有收視...